巴塞去踢英超應該前六都入唔到

英超六弟都輸少過佢

英超差唔多場場大戰，點同得西甲咁輕鬆，同拖肥、修頓、狼隊、般尼比得上既西甲BIG4以外球隊大概都係得皇蘇黃潛，但似諾域治咁廢既就一大堆，咩愛滋狗、雷加利斯、馬略卡、切爾達、艾拉維斯、華拉度列

西甲勁多一係唔進攻，一係唔防守既ON9隊

西甲難贏過歐聯

英超做升降機都成億成億咁賺，西甲嗰D....
我諗Valencia, Bilbao, betis ， getafe都唔差得過你講個d既

：美斯適應唔到英超
: 佢對英超隊入過好多球喎 去到英超佢場場456 啦

英甲球隊

冇如果 如果疤係英超球隊又唔會係今日既踢法

一早講左巴塞黎英超 屎篤城都唔會夠踢

人地兩場先輸7球

一場嚟

西甲學英超咁樣均富制度
今年痢攞英超攞左160m
降班隊都有100m + 下季30m 降班基金（parachute scheme)= 130m

疤 同鍠破產都似
西甲個轉播費制度就係將所有resources 放落兩隊superpowers 到
鍠疤加埋食左7-80% 轉播費

真英超世界第一 皇馬巴塞都唔敢去英超值明自己

都唔係第一日既事啦